我鍾意你

但你選擇太多

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你就廢人

原來這一場名叫「愛情」的戲裏，只是我一個人在自導自演。

對

牙司禾巧掛住禮

但你唔鍾意我

你靚唔靚女?

咁追你了

咁兒戲。。。可笑

我都好靚女

淡得咁快都唔方係真心鐘意

我都鍾意你 互射ok?

但佢出現先

agger

非gay

搵我算啦
我秒回你

如果一齊到我唔介意㗎我覺得有可能一齊左之後我會令到佢真心愛我呢

蠢嘅極致

我都知自己係終極on9但我真係好愛佢 可以點

樓主你都幾多post 究竟咩事

識過個新嘅